癲狗食評 - 魚肉燒賣

1. 外表滑得濟，好似食緊潺咁，口感奇怪

2. 雖有魚肉成份，但唔好食，魚肉燒賣最緊要食落有陣，油香味，佢完全冇

3. 質感偏硬

4. 8蚊得果5粒俾d咁既貨色我，真係狗都唔屌

講漏左，係林記，完全唔撚掂，都唔明做咩咁鳩多人幫襯

屌你 幾蚊叫阿姐比佢鮑魚你食好冇

紅磡林記？

係

等我仲想搵日去試下

咪又係燒賣一粒 咁多人排隊做咩姐 我想食腸粉呀

十卜樓豬 以前住紅磡日日食真係唔覺特別 魚味唔濃豉油唔香口

屌啦

特登走去試，點知好難食！

得罪講句，龍樽仲好食

辣殺
都唔好食既

癲狗，有時間去龍門居食下老朱真正自家制嘅魚肉燒買啦。其他咩林記強記，全部得啖笑。

呢間唔係用甜豉油,係用生抽
剩係呢點都扣好多分

個個人口味唔同，一試無妨

有同感。。。

係wo..

個樣幾靚，會試下，多謝推薦

辣油又唔香

我成日都話想去試...睇黎可以慳返

林記d牛肉好好食喎！